如果可以揀，一個你鍾意嘅人定係鍾意你嘅人

鍾意你嘅
你鍾意嘅

你鍾意嘅人唔會花太多時間落你嗰度，佢會將個重點放自己身上，對你愛嘅感覺唔太多

鍾意你嘅人會盡量滿足你嘅要求，都會為咗你而改變，但係你對佢感覺唔太多

鍾意你的
自己就不是付出較多的一方了

A0表示好想有人錫呀

係呢個POST下面咁講
可以強行翻譯成: 我想收兵

我擇左我鍾意既人，之後厭左唔鍾意佢，變左佢鍾意我，我鍾意第二個，好似無限輪迴

是否不應承認對你的真

被一個唔愛你既人錫你

大把人好缺愛

有乜所謂
邊個鐘意邊個多啲係會隨時間改變
你唔會控制到

你愛既得唔到，你唔愛既甩唔到

我愛樓主.jpg

呢排都諗緊呢個問題 留名學嘢